（又過年）有無人好唔鐘意過年?

成日響屋企都唔知做乜9，d親戚又無野好傾
👍🏻係呀過年都唔知做乜9
👎🏼唔係wo,一班人咁好熱鬧好開心

聽d新戚講野對答，明白點解成個家族都咁撚窮

新年不嬲都唔係比後生仔過嫁啦
係比上一輩show off同撚狗自己仔女既聚會